15萬美股倉 - 不敗隨緣投資法

舊post推唔返上黎
重新上路，定期貼分享下

1m大戶

留名

留名支持 玩番正股段巴應該又上番幾球

咁多隻？個市回走唔切

留名跟進

FIS 識玩

lm

輸咗敢認加油

巴打加油

留名學習

睇黎發左真係要斬手指

係咪仲係全倉
無留cash？

支持 介唔介意講下選股策略？

G持

師兄,想問呢個係咩app?

Lm 最近睇spotify 146蚊想入少少

高手

新post留名
美股係咪就爆

美股仲入唔入好

Source:

有無港股

想知點解會仆街

之前贏咁多應該有返一定技術

投機同投資分別？

留名學野

8 securites

好有教育意義

你隻貓呢

樓主有冇買港股

想知點賺上幾百萬多啲

走貨來講 買1隻同買10隻有咩分別

Option黎架

禁10次sell既分別

你話呢

連登仔個倉日日幾千蚊上落, 我個倉日日只係幾十至幾百蚊上落, 如果個倉日日幾千上落真係心臟病發

SPCE 27/2 40 call

犀利

lm 學野

應該全倉option 市況逆轉變晒廢紙

全倉OPTION同賭冇乜分別, 美股顛起上黎仲顛過港股, 估錯邊好易輸身家

咩app

個個po都問app
人地share 買左邊隻股
又唔係share 個app

如果唔睇定而亂咁轉side 可以左一巴右一巴

工欲善其事 必先利其器

呢個係一場投機，唔係投資。

當時係貿易戰既開端我已經轉炒option
睇住中國形勢急轉直下，然後特朗普亦緊咬唔放
見住債務違約、城投債、地方債、貿易戰、金融爆雷
呢d情況搞到中國千瘡百孔，我更加有信心
係18年9月就已經開始Put中國大盤&股票
一路put一路大賺，做過唔少岩既決定

就係年尾，我繼續滿倉put
因為當時完全睇唔到有任何轉機
亦都睇唔到任何跡象美國會放過中國
但係年尾12月，淨係宣佈暫時休戰
加埋特朗普一句「現在的美股很便宜」（之類既說話）
市場對貿易戰結束憧憬令中美兩國股市不斷上升
我諗住呢種情況只係短暫，無耐就重新開戰
所以就繼續等，但係到最終都係等唔到新既跌勢
股市一升無回頭。
係呀，實際上既經濟情況並無好轉過，
但係市場先生就是這麼變幻莫測。

眼見自己既Profit輸曬、輸埋本金，
乜野技術分析、止蝕策略都唔再有用，
因為個人已經開始麻木。
每日淨係係度google新聞睇下有無轉機，
好似癮君子咁，對毒品有好強烈既渴求。

最後係四月份option全清，拎返2萬蚊美金，
出場，認輸。

你可以唔走

有冇睇過The big short

可能到最後係你啱

睇過啦，錢都輸曬
啱又有咩用

Tesla !!!

好彩你放哂
唔係連最後既本都冇埋...

股市岩 = on9
賺到錢先有用

Tesla 財務數據良好肯定failed啦

樓主唔買google？

日日都用，但覺得貴

有經歷後振作起返身，樓主有前途呀

留名跟段巴學野

永遠唔同個市對賭，順勢而行，而家我已經完全唔沽，留子彈再出手

輸到得2萬？新倉15萬？唔係質疑你想問多小小
留得青山在哪怕冇柴燒
堅持加油

美金啊清

15萬係美金定港幣？

巴打我都係衰貪心輸返突 早排沽恒指期貨輸曬2019係美股贏個d錢 雖然少你好多...

我上年都輸唔少 玩option要學識順勢而行 好緊要 唔使有自己想法 因為市場最鐘意懲罰自已為聰明的人

咁就梗係投機輸啦

問題應該都係風險管理，下下全倉，唔食/走一半先，好易仆街

Strong post lm

師兄你啲 option還好嘛

好犀利二十出頭就咁識滾錢
我二十歲先得嗰幾萬 家貧+讀書
停課無野做學緊股
聽番黎就話美股超買 依家入場應該已經太遲
巴打點睇

好紅
無左8k profit

等回喇，業績麻麻

心路歷程打得幾好
我都同你差唔多年紀，不過仲喺港股上上落落

加油, 我都試過差唔多咁, 不過係港股, 一球野得番20萬重新玩
爆炸個下真係想嘔

睇多啲書，資料，我就咁睇都覺得你咁入市都係唔ok

就我睇黎，依家個市短線回落緊
技術面黎講Nasdaq有機會回落到9450~9150
不過呢d野好虛浮，參考下就算
如果你唔肯定個市是高是低
咁你應該每個月買入少少
長遠黎講，你都係會賺錢的

嘩
巴打你一獲輸咁多果日個心情係點

輸到好麻木，每日要飲好多酒去麻醉自己
冇人幫到自己 一直都係自己去面對
當然最後都有重新振作返
個下發現，原來錢對自己並唔係想象中重要
雖然自己冇左好大一部份既錢，但個人都係好好地無穿無爛
好彩自己有底線，留有錢生活同埋無負債
之後成日係度諗：如果個筆輸左既錢，用黎對屋企人、朋友或者自己好d既話，我個人生應該會快樂好多。

其實WIN / LOSS 都好，都應該KEEP住分享比大家睇
當然要WIN個MR. MARKET就要有自己既睇法
但有大家既意見都可以幫你BRAIN STORM吓
檢視吓自己既STRATEGY

巴打有無事

你又記得我

你全倉call好難唔記得你

比著係我 我會每日都諗返 好後悔

個數好細 無呢到啲大戶咁癲

學費嚟嘅
訓練下自己心理數質

同埋家陣留左60萬 等入市
好驚好似段巴咁

最緊要無事

如果係我會分段入
反正升跌都唔係我地啲散戶決定
難得跌左啲 少少入住先
follow 個市個勢行

多謝關心
仲有排學

炒到上200萬 大部分人都唔會收手
200萬真係首期都冇左

最近有無搞tsla spce bynd

贏就谷 輸就縮

入黎留個名

好少睇人share輸嘅exp, 加油ching

巴打平時得閒又貼下近況，過多幾招用下

我會呀 暫時想入隻Microsoft

買下收息股得唔得

這些機會...

諗得樂觀d至少未來既日子
都唔會再出現呢d難以承受既損失

新手想玩 可以係邊度著手 ？
放心我唔會玩好大

巴打幾歲
點解可以咁叻仔儲到咁多股本

唔好諗住玩，玩係會輸錢，賺錢係好悶的。
新手入市，持續買入ETFs儲住先，到你真正對自己技術有信心再自組portfolio，睇下可唔可以跑贏到大市。

岩岩down左 有模擬投資 試下先
想問定先 佢真實操作係咪同 模擬既一樣？

唔一樣，睇av同屌女一唔一樣？

咁唔一樣既地方係邊

模擬比你玩到飛天都無用雖然睇到啲招式，但係實戰應用你嘅目的同埋情緒變化你係模擬不到

做得投資 後悔冇用 當比錢買教訓 then move on

又黎學生學人炒股

學生支持佢地孖重all in
無理由唔訓身去

學有咩問題

唔交D學費點學到野

你都只係睇唔順眼學生依樣野啫
但話晒人都二十 錢擺係度又無用
學校又唔會教依啲 咪唯有周圍虛心求教

學生炒股燈親你？

投資咩穩定增長 基金?

震一震2球。。。 我以為我二十玩四十萬算多

留名學野，都有過百萬，但玩股只有2.5萬美金，一年得果少少收益

輸極都有15萬美金，都未輸到本金

二十有四十萬？

學生又冇問題既 投資投機都要儘早學
最差係伸手黨

巴打你2萬一年內嬴到15萬咁勁？

TQQQ 三倍做多QQQ etf
大家點睇

心理質素要好 可以一下插好多

Appl ok? 準備入，長線

人地岩岩先叫唔好做伸手黨
不過呢隻冇入錯，如果真係全線轉埋生產地，
入幾多都得

負碌 你都得 可以試下

學生讀書無野做唔學炒股唔通出黎賺錢先學?

我玩option 都奶過野, 所以只會daytrade option, 唔留過夜, 變數太多, 賺順勢錢少少就算, 起碼唔會輸大錢

amaz呢？業績後升左唔少

其實呢種萬億股 爆升上去係好難
除非有大好消息
橫盤一年真係隨時都有可能
睇你幾長線 同本幾多
好似apple
假設你而家313入 跌到280又入 每10%追 一直追
你長線到十年 你實贏 係贏幾多
但你一年又叫長線 咁呢種就叫跟大市跑 睇運

又冇本又冇耐性 正股都係可以輸
呢三年經驗

本唔多，暫時50-60k
玩左港女2年想大部分轉美女
現價入左1注appl
唔求爆升
5-10年穩賺ok

有冇諗住星期一走貨？

Apple amaz 可以入
定埋分期入個數 每升跌幾多 就入一注
計埋手續費點買果注最低
隨便入手 睇都唔洗睇都得

我都係搏佢後市ok
月月幾千幾千咁買 都打算長坐

其他正股 都唔知買咩好呢段時期好似買etf溝下好d?

其實咁諗
最緊要都係留一手唔好allin同唔負債 已經贏一半
另外嗰一半就功課同心理

我都想睇多幾日但可能會變廢紙

呢兩個星期第一次掂工具 搞死我 不用了

月供etf可以
可以買埋債etf平衡個portfolio
唔好跌半年市就放
係對後市有信心就睇遠啲

唔好問人拿number就入就得

學生就咪玩股啦
輸死你

我以前都同你一樣輸舖勁
都係發現原來自己仲有個健康嘅身體
咁先有動力再起

去馬 真心 我都學得太遲

後生/學生先更應該玩股
下下都怕失敗就唔去做 教育制度既悲哀
試問有邊個成功既人無試過失敗
股神自己一生都失敗過無數次先成就佢今日既輝煌
而家輸一輸 頂到盡咪輸幾萬 幾十萬 轉過頭打幾年工就搵得返啦
如果 到4 5十歲果時先輸 輸幾百萬 過千萬果時 仲點追?

如果怕失敗就唔去做 永遠都只會安於現狀 永遠都會成功

兩球倉嗰時唔試下控制option注碼?

定係必然心雄？

Lm

欣賞樓主敢貼倉敢認輸

如果怕失敗就唔去做 永遠都只會安於現狀 永遠都唔會成功

段巴等左你好耐了 之前跟你買過幾隻正股都有賺錢

可以咁快重新出法
心理質素好好

月供緊usmv+Dividend reinvestment

支持

1月頭開始玩，入左6萬蚊左右，最高峰上過廿萬，之後拎咗一半錢出黎袋咗先，然後就係咁跌跌跌
得返四千蚊，等SPCE帶我上太空

輸的經驗先最寶貴

真贏幾萬都會諗自己之後贏十幾萬，上到200萬實諗幾時上到過千萬，要學識收手真係唔易

請教巴打 債etf有無好介紹 或者有咩要點？

以前都買過妖股賺到仆街但唔識走，最後無曬。自此都好小心

我自己就只買一隻tlt
擺返幾健重好過你去買嗰堆港股收息

*年

贏開一定心雄

我同樓主一樣 都係18年愈炒愈勁

由幾萬本贏到廿幾三十萬 諗住一路炒落去買樓
由1-2千蚊注 炒到幾萬蚊牛熊 每日玩牛熊 訓醒贏幾皮

又係睇住中國會仆街 重熊落去

點知人民幣屌左個逆因子週期出來 最後打靶輸哂廿幾萬
輸剩幾萬蚊本 發左場夢咁

respect

因為200萬根本唔夠大幅改善生活 離「發達」好遠

2000萬就可能會收手

正解 成功係又無數次失敗堆砌而成

又咁諗
如果唔係咁買根本無可能有咁大舊錢只係過眼雲煙來啫

比個參考你 berkshire開始減佐少少appl
可以研究多下先入手

唔係心雄嬴唔到咁多

咪害人啦

仲要冧得果少少佢就比人斬左5手
果個CHING都真係孖得好盡

你呢d阻止人地學習 阻止人地嘗試既思維
正正就係害緊人呀

你先害人，唔學識輸錢風險控制，失敗返身先叫成功
同人講投資包賺，先係毒藥

仲有幾廿萬啫係冇輸到原本個本?
要做好風險管理,財不入急門.

係8仔

咩叫跌到咁上下
高位破頂完隨時可以回千幾點情況 穿大位搏彈
仲要孖展買貨 衰過借錢賭
冇計過數就借錢賭嘅人唔值得可憐

千幾點同穿講道指 S&P大約scale返
總之真係唔好all in同用自己輸唔起嘅槓桿

雖然巴老減咗倉，但其實仲係佔佢最重倉
長線就唔怕輸，不過短期就點都會跌

有教學

加埋出貨量壞消息回吐 落一落28X 都唔係冇可能 落到就轟錢入去了
聽連登仔話穩陣唔會跌就高位衝入去十萬買一球貨的話 買邊隻都死得啦

雖然你可能出自好心 多謝咗先
但依個時勢我真係唔會孖展去送頭
三月前個個都入Tesla 都係靠其他人谷個價上去 師兄都小心啲

任何投資甚至揸現金都可以會輸，唔了解風險買咩都死，識輸先識赢
學校教育制度根本唔會教你失敗，最緊要輸完之後檢討自己再接再厲

在職就唔會輸死？
年齡係咪對勝率有幫助？
係咪學生一買股嘅會跌？
個市會懲罰學生向反方向行？
如果兩個學生對住買係咪會停市？

佢話明家貧

家貧想資產增值咪講啲低風險嘅bond
voo/qqq呢啲index etf
點解一嚟就要話輸死你
人哋都話學緊 又唔係一嚟就中入去 伸手黨
點解成日都要針對學生

學生輸過先好，出到黎做野會穩打穩陣好多。以前讀U個時已經出入賭場同炒細價股，賺過大錢都輸過，好彩無去盡仲有淨，依家出黎做野都係悶悶咁賺錢，慢慢咁賺算，投機野咪放幾萬去賭下就算。

好出奇？
借uni Loan都多十幾萬

無借錢炒，本身都留左150萬托住，係衰貪心入太多托唔起，臨收跌30點，實輸都係50幾萬啫，另外嗰140幾萬暫時只係賬面

玩左咁耐都係第一次輸到比人斬倉，我承認今次真係貪心左，年少氣盛，下次唔會再搏咁盡，最多入10手

你係之前2萬美金升返到而家15萬美金?

巴打 你大方向睇得岩
如果你係買金etf 會穩陣好多

不如你cap個倉黎睇下咩情況 可以點救

20手全部都係標普，3354溝貨到3347，都無咩辦法救，宜家只係等開市

出奇

樓主係打工定做生意?
輸咁多心臟唔夠大好易會癲入青山

想巴打分享多啲心態

我大你少少，玩緊700k

ES? 星期一再跌又俾人斬架啦

係要跌嘅話都無計，已經放多左50萬避斬

巴打投資心態都幾好

唔講玩左幾耐啦，驚比人打

講起斬，tsla好多人被斬完第二日爆升番

巴打我由2017年開始follow你

我都係60-70萬升到120萬左右卡關 中間試過磨 試過蝕返去100萬 勁難捱

係靠舊年年尾開始靠tesla一野cap到上16x萬 （中間有入廿萬人工做彈藥）

而家又卡左

可唔可以分柝下你點買法

10幾年既牛市都夠膽put

下面係我既倉，如果放多d落美股度而家可能有500萬

put支那

新手留名 學野

倉就唔貼了，
ipo 9988佔3成
6049 佔2成
仲有嗰4成唔好提，輸緊錢
平時拎1成黎玩牛熊期權咁

輸錢嗰part有大部份係1678，
垃圾股無話錯佢

個5成都賺唔少啦

請各位用不推文回覆

好想幫樓主含

唉 人生苦短 好想短期內搵到快錢 等自己同屋企人過好d既生活 但見太多人一野輸到仆街 我又冇咁既能力take太大risk

呢一兩年經歷好多野 加上近期kobe既死 更加令我明白要珍惜眼前人 好想搵多d錢孝順屋企兩老 比佢哋過好d既生活 但我廢9冇錢

有冇人明呢種feel

條curve好穩定

快錢，俾你成功搵到一次你就唔會停
最緊要活在當下，投資搵錢呢d應該要細水長流

LM

段巴 重新出發好有勇氣

I know that feel bro 宜家唯有增長自己投資既知識 搵幾隻優質股 可以稍為大注做中長線投資 正返有d閒錢就玩下短炒賺下快錢 不過短炒/玩衍生工具好易輸錢

係 淨係夠膽買少少正股 本身窮撚本唔多 就算賺都係得少少咁

廿歲出頭，唔洗咁急搵快錢住
買d長線投資5-10年以上，呢次當交學費啦

其實大家點睇走一半唔走一半呢個行為（情況假設係賺緊）？

新手一黎唔係好識睇市，二黎個本細。所以成日都有呢個念頭。

因為有啲股算係係低位入同時又覺得佢頗有前景，咁早走曬好似好浪費，但同時又好驚佢依家既高位係啲人炒到咁高，會有機會一下子跌落黎自己會覺得好唔抵。

所以希望各位比下意見，點睇呢個行為

簡單啲講你又係輸聰明得濟走去做淡

俾人當做笑柄

唔會笑 我都係做淡贏過之後輸返
最緊要仲有信心重新出發同知自己輸乜

好勁! 師兄可唔可以講下買左d 咩

段兄，你有經驗，想問你一個學術問題
有D學派話政府,公司,任可經濟體始終係profit maximizer
股票升跌唔係55開
Put輸既機率始終係高D
你點睇?

原本諗住玩到full pay買到dream house就收手打份風流工過世，然後一開市就收左我皮，經營3年一野無曬

不過算啦，我一開始都拎左好少本，當發場夢

其實我幾buy佢地既講法
你投資股票可以有無限大收益，虧損最大只有100%
美國退休金401k、香港強積金呢d以至全球多個國家，都係持續買入股票賺息，即係某類優質股只要公司表現優異，就會有呢d不斷有人買入既動能，穩定而且長遠，公司機構、個人投資者都係以呢d為大多數。
靠沽空/Put賺錢既只佔好少數，一黎贏面低，二黎眼光要好準，一般投資人去做大多數都係輸多贏少。

師兄，想問下你投資美股係用咩apps或者工具， 我睇咗好多書都係教點樣睇業績同天線嗰類嘢， 根本冇講過咩工具可靠同信得過，唔會呃錢同偷資料😭🙏

段巴今晚點操作?

驚驚，倉已全清

Bye bye lu

其實都係毎年十幾%，美國求其執隻都高過我

留錢，睇下今晚有冇平貨執

想問下牛牛 美股個收費係咪大家一樣 港股先可以免佣？

你最幸運係你嗰幾十萬本唔係一開波就輸咗，如果連個本都冇埋，我諗你應該都唔會諗東山再起了

段巴覺得依家係咪入市時機？定係過幾日會再平d

輸幾多

哇 巴打你個心態調整好勁，唔係人人做到，兩球轉眼無左

450，不過之前已經拎過一筆出黎開餐廳，唔會影響生活嘅，但係短時間內唔會再有咁大筆錢玩，要重新上路，不過輸曬都好嘅，好過坐艇日日擔驚受怕

今日既事？

一開市跌過百點，神仙難救

算啦，我一開始都只不過係拎左15萬本出黎玩，宜家連餐廳都開埋其實都賺凸左已經心足，不過太耐無大輸過，難免有少少唔開心嘅

同埋如果開post我都估到下面有咩留言

揸左邊隻？

標普，今日全球嘅指數幾乎都跌到仆街

本細應該可以點做
無咩操作空間

加油 bro

大約睇會跌到幾多點
岩岩轉買美股 想搵個差唔多既位入貨
我自己覺得會跌返去貿易戰個位
覺得呢單野既實際影響大過貿易戰

怕佢入熊市就蟹哂咋

美股有無類似aastock既網提供類似既圖表

點解想買sne?

有冇人有買過隻high yield bond etf? 而家好冇買？

Respect 樓主 上到四倍同輸都肯分享

買d咩可以輸到咁?

ETSY都比你捉到

巴打平時啲美股資訊係邊度識返黎
見你唔少股都唔係熱炒個堆

今日博一博，有排我揮霍。。。呢句野真係好撚賤。。

呢個時間trim d 好
無cash 點買優質股

納Dee跌穿7600再諗熊啦，d公司既業績不知幾靚仔
我覺得係特定幾個產業：零售、餐飲、旅遊、賭股、酒店未來唔好景姐
都唔知d人係咪習慣左日日升市
覺得由7800淨係用左四個月升到9800無停過係好正常
連登指數由一日3~4板討論升到去一個3~4個post
造就左唔少少年股神，咁樣快速膨脹法，無泡沫就假啦
由高位跌埋琴晚個棍今個月仲有0.43% profit，唔見得有幾嚴重
全部都係d大粒Tech MSFT AAPL AMAZ 領跌
依家轉左長線策略，對呢d波動無乜太大感覺

50-100億咁screen?

其實港股都係差唔多 跌大股，某啲板塊啦識跌

有唔少人玩option咁係好多不明朗因素下止蝕我明
成日話揸正股strong hold正傻仔就真係唔知咩玩法

你想好型咁輸定好悶咁贏?
前者就唔識啦
後者就 index ETF 算啦 分三四次入 每半年入一次 慢慢建倉啦 五六年後先見成果

呢幾日自己持股平均跌得少過指數
個人選擇hold住先

應該仲會有一排跌 升越高嗰啲就會跌得越勁
科技股軍工股 首當其衝
我睇其他實業 鋼鐵鋁業之類嘅 本身都已經跌到好殘嗰啲本身都已經跌到好殘嗰啲 呢幾日再跌多少少都好似冇乜分別

**Update**

慘淡二月最後一日，重倉股SMSI低位反彈8.5%
應該有d好消息，其它股表現普遍都算可以接受。

總結二月回報
我個倉 +0.43%
S&P500 -8.41%
DOW30 -10.07%
NASDAQ -6.38%

推介買入：
SNE 現價一注
NIU 分兩注，現價一注、跌30%以上買入第二注
（未有時間睇其它產業有咩值得撈，之後可能有多d介紹）

我都睇緊有咩平貨執

岩岩清左倉 除左SNE NIU 你自己倉嘅有冇介紹？

想請教下你會唔會keep住做long put 護倉? e.g. 2%/3%?

FIS GPN

唔會

Mark低過往推介，睇下有無燈到

SNE

SNE大部分盈利都係保險業務

有無入貨，介紹個兩隻一晚彈返上高位

有入到sne同niu 個市咁震，都冇入多

我調整左個倉位，入左少少NIU
SNE就無入到

以為你會入FIS GPN，FIS彈得好勁下
我覺得之後都會outperform個market

重新出發，入左幾手巴郡

Btw個人覺得好似有D先兆，打算賺完即走，不作多留

今日個倉d股普遍表現唔錯，上個禮拜嘅大崩盤已經回返曬，黎緊重倉股Smith Micro出業績，如果beat既話應該會爆升一轉，之後我會選擇減持，因為持倉比例已經係其它股三四倍了。

呢排股市波動大，出面有好多post show自己出出入入，一轉賺十幾%的確好吸引，不過我都係建議堅持自己既投資原則。一轉十幾%，十轉百幾%，靠呢種方法長時間賺到錢既人寥寥可數，呢d post多數不出半年就會慢慢消失，只有經得起時間考驗既方法先算好既投資，你我只係眾多股民之中既其中一個，無乜特別。

樓主，我們到了，你在哪？

點睇WIFI?

gld tlt 定係small cap

巴打我想問你主要持倉係邊到
因為我見你有時總資產係喺8仔 但係有時持股係富途介面 奇怪緊呢樣野 諗住跟你平台咁樣玩

用8仔做買賣，用富途睇股

樓主點睇隻smsi 好鬼

8 Securities

股災...

今晚實跌5%以上了

*****day trade/炒波幅/技術派玩家慎看*****

加油，講得好好
最緊要唔好借錢炒

其實你係食中隻假牛咋

你好肯定以後年年5-10%？

輸都開心？幾好心態

可能你岩

月供 etf 可能仲好呢

不過出出入入有寄托係開心既

巴打諗住有咩行動？繼續hold定點？

me too，哭能左 加油啊

今晚如無意外應該會入場
希望唔好咁大波幅 最好升跌1%內

會繼續hold，同留意個股d財務狀況

依家先入

無

有lv2?

Us stock 除咗致富之外點樣月供etf?
每月買一手咁？

每月一股都比得起掛

但咁樣做唔到平均成本法喎

樓主有更新嗎?

以為你去左IFC

Dow QQQ down 4.6%

今晚油股入唔入貨好

樓主仲有冇hold正股？

點都好，put 9 支那都值得 respect

iv太高 買唔落手

===== 請勿推Post 多謝合作 =====

支持樓主 會一直追你post直到你唔再更新

如果睇1987年個市係跌左35％左右，即係今次仲有得再跌

中美一齊救市，升返了

如果美股跌一半，Trump應該會火力全開，打柒中共！
香港問題，台灣問題，金融戰

今次中國瘟疫係偷襲珍珠港！
美國睇來要支共波，留名睇洗港股跌到一萬點

樓主個倉仲有無6位數

樓主上黎報個平安

唔好推post 呀

樓主會唔會買etd?

樓主仲係睇反彈？0息個市都繼續冧，應該要坐到解藥出

等樓主貼倉安慰下自己

不推sorry

你又想燈？

大家都係有經歷既人

最近先填返蝕左筆錢，而家真係收手唔玩住啦，到時跌到心水價先入返正股，呢牌輸到仆晒街

今個月已經 -23%
上個月無跌既，今個月跌返曬

撐住呀段巴
會留名睇住你到反勝個日

樓主加油

琴晚低位撈左D 今日期指又過山車

盤前止蝕嗎?

今日呢？

唔啦 琴日早市先買

想請教下樓主

睇返資料，其實買絕絕絕大部份既基金以十年來計都輸比指數
小弟自問無能力勁過日日研究股市既基金經紀
雖然想學投資，但係數據完全寫住all in指數好過自己買
但係買死一世指數既話，就一世都唔會有機會學到嬴指數既技巧
所以想問下樓主點睇跑嬴指數呢樣野？

另外樓主可以既話得閒更新下呀
我日日都有按入來睇有無update的

美股正股想撈底買邊隻？定買指數

基金的確係會跑輸指數，因為絕大部份既基金有既定買入法則同偏向保守既策略，搞到牛市賺唔盡，熊市反彈彈得低，仲有管理費好高，長遠而言呢種損耗直接影響你初始投入資金既基數，搞到個個買基金都係輸多贏少。

如果你係懶人投資，唔想理咁多就買d具前瞻性同較現實既ETF，例如 Semiconductor, Tech, Software, Biotech, Healthcare... 呢類股既ETF。如果情況理想既話，話唔定比起自己日夜研究去買股回報更高。

Btw 記得用不推文回覆

咁如果唔係想懶人投資，建議點樣做？

睇多d書，試多d唔同既策略
慢慢儲經驗精進自己

清點睇後市

段巴應該回番唔少血?
早知我個陣就開滿倉

段巴睇熊二去到咩位

呢排彈得勁，沽咁啲貨
50%倉 50%cash

一下子重啟量寛，利率接近0。貨幣政策咁寬鬆，我諗好難整體跌得好深，更嚴重既兩極化既機會較高

減倉至35%持股，預計會有一波回調或閃崩
睇下有無吸納機會
個市🐂到有d不安 ，我決定保本買個安心

我上禮拜都清咗半倉
五窮六絕休息吓

Account Value：$154323
Stock Value：$34874
Cash：$119449

new update

巴打幾時會再沽？

Tvix點睇？

我有put DIA倉位好少，不過早得制
依家帳面蝕~50%

現時其實似牛皮市，我都唔敢put,但正股又唔係好敢買

我睇回調，依家局勢亂到不得了
無拉拉暴升暴跌咩都唔出奇

巴打好勁， 有無話睇咩野書學揀股？

納dee9 千了

不推文呀on9 cdrom

哇,好癲,係咁入錢補倉?

剛見到依個post，內容夠曬真實貼地，討論又夠理性實際，真係難得既清泉，留名學習

段久巴點睇TSLA？

咁多嘢睇，睇d咩

大市似係要開始回落，坐穩

Give credit to 段巴
段巴唔返美股post了

呢d只係類似sell in may既講法
有運氣成份，唔洗認真

依家道指轉弱，好大機會跌落下一個價格區間$120~$90
第二注放係$100上下，具體操作等買入訊號
第三注放係突破位，如果向下突破就離場

After hour 入左SQQQ

所謂轉強轉弱係純感覺？

感覺你個頭咩，打開個APP睇吓個指數未知，從來都係按數字講強弱啦

On9 你睇住個指數睇到強弱？

因為ma5開始向下，ma10有向平趨勢

咁你想點睇，問人意見當睇左？

用到ma5 10咁近啊...

無料就唔好代樓主答喇 盞獻醜 就咁望住個指數睇轉強弱 屌你弱智

我依家都仲學習緊，有錯請指點

入唔入得過

唔好推post

底位已經反彈左一倍，唔係咁值得去搏
上個禮拜四五已經有大量沽盤獲利離場

屌你老鼠阿，兩個回覆都講粗口。
o拿，我早上個態度唔係幾好，回覆又太簡單，我試下講好少少。
首先OP話似回調，咁係因為佢見到指數跌咗，開始脫離左早一輪升市的節奏，而且最近十日都係波幅市，咁佢小心係好負責任。如果個市一直升，我相信你都唔會問係咪已經轉弱左，所以我一見到就忍唔住

再屌多你一次先，你條戇鳩仔係唔係都加個粗口，屌你老味
繼續，咁你係想提出指標或者圖形邊度顯示緊轉弱，因為只係跌咗一日，你就質疑點判斷係唔係轉弱呢樣嘢。咁應該有少少前後呼應，因為爬番文好似前一排OP已經話可能接近頂，所以昨天咁跌，就應驗緊佢早一輪的睇法。
我早上唔夠討論氣氛，破壞左呢個貼的quality，唔好意思。

睇都廢事 我唔識同傻閪溝通

每個貼倉post都有人嘈交
吉田之寶又係

吉田之寶係佢本身都都串，有野嘈唔出奇既
呢到嘈直情唔關段久巴事

期貨唔係跌穿個保證金 佢就會幫你hold起筆錢廢事你再蝕落去架咩？

買點
WH CRL EXAS PANW NIU JD BILI

巴打分析得好

JD同SE都可以長揸

今晚d半導體

空倉等星期一

未升完啦，連登淡友戰意咁高

段巴最新持股同ytd係幾多

無點計算，不過增長已經回復正數

巴打有用margin?
btw，最新持股係咩？

段巴選股係幾有料有冇計過成個portfolio beta 幾多
你match 到我全倉tqqq performance咁濟

無計

航空股段巴睇好航空股？

大6股唔驚咩

唔睇好，但跌到跌唔落就只有升返上去

冇乜好驚

s&p 2833守得咁緊，穿左睇2790吧，段巴會唔會睇指數走勢隨時清倉？ 見你睇回調， cash is king for a while maybe?

突破壓力位買入

大陸野不了

有update?

肺炎市應該炒完，下步睇國際會制裁中共
不過暫時睇嚟暫時都係密切留意嚴重關注，trump如果想打經濟牌連任選前應該唔會太大動作嚇親個市
今年繼續見證美股龍市

冇乜需要update，依家只需要抱緊持股

點解揸amd 唔要nvda?

兩隻都係好股，我單純認為AMD升一倍既阻力力比NVDA細

上一波已經獲利開始食第二轉
我估升勢至少持續到六月第二個星期
然後我會減倉約40% (穩陣起見)
唔需要俾單日跌1～2%嚇倒
慢慢黎俾d耐性

200k milestone

lulu放左？

補返張圖

你完美食盡升浪

really nice, 可惜個裂口位見紅當時似島頂。

指數就快背離，清倉保平安。

樓主點睇波音？ 家陣賺左20蚊 係咪時候要清倉再睇位？

我以前都係一味追求槓桿大賺 而家發現穩穩陣陣買正股先係王道 失敗乃成功之母呢句真係冇講錯嘅

Brian Cha課程大踢爆（已買其8萬課程，有圖) 完全唔值！

咁就賺左幾千萬，如果班人d錢俾我操盤
我仲可以幫佢地賺返多少
想本金多d代人操盤有無得諗 ？

控制風險同強勁既心態比你想象中重要得多

你可以開班
開live

唔想教人，但係幫三幾個人操盤問題都唔大
好過見住d人比出面d課程呃
我曾經問過朋友有無興趣比我代佢操盤
佢覺得我想呃佢錢

LM 學嘢

熟就話姐
唔熟好難

你開Etoro share單，被人跟

我當初同佢講，年結只抽賺左既10%，蝕錢唔理
佢本金好似得5萬，如果我幫佢賺左1萬
佢淨係需要支付我$1000
諗諗下其實我自己都冇乜錢揾
可能呢d騙局太多

Copy人地洗唔洗俾佣？

唔知 未玩過

幫人操好煩嫁
最好就次次都賺
蝕一單多少少都打電話來問你搞咩

你講嗰種情況係咪機構既trader

唔洗，揸實佢

之前145放哂
屌...

162走左 搵位再入

入少少算，點都覺得遲啲仲會跌

fd果D

另外起citi 揸緊d MA

邊個比負

今晚係我嘅一大突破，新嘅策略幾成功
係持有35隻股既情況下單日升幅接近4%
雖然我唔太建議人地跟人買股，但日後有人有興趣我可以分享下

破ath 就要小心了
升左兩個月仲未有似樣既correction

點睇銀行股?

點睇tsm同exas

你買咁少，手續費都cover唔到

免佣喎

Ching 有冇留cash?
怕唔怕遲下會有調整？

冇平台費咩

轉出啲錢先要俾錢，其餘乜都免費

賣出先要？

如果用hk citibank priority電匯去FT唔使錢, 用FT買及賣又唔使佣, 只係由FT withdrawl錢返hk citibank先要手據費, 所以長放係FT的話基本上好抵, 又離岸

被低估，長期升勢唔及其它sector
但係會慢慢向上

冇，唔怕

TSM六月二日結束回調會繼續升望~$60
EXAS係短線回調當中

反向指標連燈仔

我隻DAL都升返

小弟美股新手 可以唔可以分享下揀股心得
繼續贏多啲

想請教下

點解大市係咁升？無限qe係咪會令到d錢貶值，咁係唔係應該入黃金？

Ching 想問下RTX入唔入得過，見佢4月個時跌咗獲金

+2.47%

我覺得RTX仲未走出盤整區域
但係可以試探性買入

你只需要知道有人買就會升
錢多左係會貶值，同時會流入資產市場帶動股市上升
唔建議買黃金

揀自己最容易贏錢既股
無論係sector好、技術走勢又好、基本面又好
你操作邊類型股票最容易賺錢

慢慢習慣

樓主點睇cloud板塊？ 見好多都回緊。

#581

其實唔止cloud，好多tech都係

點睇htz

無睇唔知

屬日升左百幾％

經驗

日日都有

留明學野

巴打點睇roku前景 我133入 幾時先番到家鄉🙈

停止推post

浮浮沉沉唔太肯定
睇下守唔守得住$100左右

樓主覺得係overvalue 定點
NASDAQ 就到all time high
之後會點走?

有冇overvalued我就我知，我睇中短線回調
其實好多sector都係咁
healthcare一早就進入左呢個階段
傳統產業 bank industrial material energy被低估所以開始走強

ok

AMD點睇

撈底成功

AAL真係cls

唔洗, 我而家都玩緊
佢係出金時食水深啲之外都無咩野

但係多人跟單既話佢會俾返人工你, 好似係

226k

我睇過下，佢官網冇寫會俾返
不過我估就算佢俾既都唔會多得去邊

其它股表現

GPN我都係近期入

GPN我係暴跌到依家都冇放過，近呢兩日溝左貨

20蚊 aal 點部署

樓主入貨「錯失良機」會唔會自責？
可以點樣調整心態？

師兄出貨未 升得好急下

哇 ！ 30隻個股！
巴打！有料喎

有冇leverage?

巴打諗住跌到幾錢一定要放

Nice job

唔會，機會幾時都有
調整心態呢樣嘢好抽象
經驗越多心態越好

美股真係正路好多

我係禮拜三放左了

樓主覺得美國而家既群眾活動會點影響到股市？

我104 SP，收市岩岩好104
樓主下星期有咩分享下

WBA 而家都抵買

呢個問題應該要係你買之前處理好

我估你一開, 咁多巴打跟你, 你真係賺到笑
我都等緊跟你搵食

巴打BA同航空股長揸?點睇之後發展

冇

目前冇乜大影響
就算有你都唔會知

上個禮拜收市買左NOG

樓主介唔介意講roku幾錢走 輸左幾多

得閒會睇下，多謝分享

咁既狀態，航空股比較適合長揸既只有BA
AAL呢d升得好急，上個禮拜開始有人急於獲利離場
我自己未係好判斷到應該邊度出場
不過我未出，見機行事

$105走，輸14%

ching 我同你經歷差唔多 但你銀碼大d
我都係90後 由20萬HKD用一年炒上70幾萬HKD，覺得自己好勁，同埋想快d過一球，期權期指牛熊所有最高risk既都買，結果一個星期就將70幾萬跌到得返10萬，而家改過自新，剩買正股，保持humble，唔好太貪心進取，慢慢搵，而家都係得10幾萬，但慢慢去搵is ok

飛躍爆上，巴打點留意到咁既細股？

樓主依家overall 係賺定蝕？

樓主點睇依家入唔入得過carr同se 定等佢回下先入

但ba依家已經好高價
依家買佢真係準備坐一年以上

因為走勢定基本面斬？

巴打目標價係幾多，定長揸？

留名一身蟻

段巴係咪今個禮拜減40%倉？
依家個市炒復甦，我覺得到真係復甦嗰陣，啲人發覺經濟無預期咁好，個市就會開始跌，依家個市仲高過上年同期
不過無限qe嘅嘢無得講

樓主bili同ads點睇？

All in CHK

段巴依家cash有幾多？

睇多d就得

如果計算埋炒期權蝕左既200萬既話
我個倉起碼要去翻2.8m～3.2m左右先無蝕
淨係計算蝕完之後炒正股既話就賺

唔建議咁追法

因為有更好既選擇

無目標價，長短睇市況而定

巴打點睇後市，開始減倉未

未必，雖然今日都係升好多
但減倉hold cash都係一個穩妥既選擇
升勢可能仲會持續返1～2個禮拜
策略上我係打算係上個禮拜減倉
但觀察左好多股，覺得可以再進取少少

無咩特別見解

接近0%

Good job

祝你好運

收市+6.08%
個倉由谷底120k升左一倍

巴打今年ytd幾多？

真係好勁....想問段巴止蝕係咪set好遠下？

嘩，本多終勝

LM學野

真勇者
留名學嘢！

都係入完 一陣又出返
今朝睇返 跌到40蚊 好彩

巴士可唔可以教下點樣screen股票?

打*

咁多錢放曬落sofi到？

段巴繼續揸實航空股？

同問

有咩問題?

想問下樓主有無update？

冇乜特別想講 少左上連登
最近開始縮減持有既股
目標減到去五隻，因為試驗既策略大致已經完成
準備除左上次分享嗰d
呢期準備止賺嘅有expi

琴日買入既有 TRHC

其實都無咩特別嘢想講
有心情先推下 加油

航空股 BA RTX AAL我未放仍然在觀望當中
我睇好會有第二波破前頂既升勢（雖然由高位跌落黎真係好勁）
或者會需要2~3個月時間
同埋應該會繼續加倉

加油巴打 我係初哥
兩個星期之前接觸牛熊 玩左一星期基本上都賺咗50%
睇中今日會爆升 入左243過夜牛all in 誰不知9點幾一句說話 立即被打靶 本金連利潤全部輸晒

新手加牛熊
凶兆

介唔介意講埋學左咩教訓

遠離牛熊
正股驚閪

主祐

樓主有料
想入arkk 同 (voo/qqq 2選1)
樓主睇唔睇好etf , 唔想玩正股, 想做懶撚等佢慢慢滾

Arkk keep住儲貨中
佢一定跑贏大市，抵俾少少管理費人地
幫你賺返都唔止

ba 185 應唔應該入

因為我間唔中都會入來睇下有無update追下post咁，所以見咁耐無update想知下樓主近況姐

咩app黎？

買得了，重倉BA SMSI